有冇lihkg web 版係可以原地f5

日日對住電腦又要我用apps 推post?